---
layout: "comment"
hidden: true
title: "606"
date: "2005-06-19T16:39:10"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Abgefahren, total abgefahren!Die Raupen sind *genial*. Das ganze nahe bei "verrückt". Da bin ich mal gespannt, wie der Kran aussieht, wenn das Fahrwerk schon so gigantomatisch daherkommt.

Toi toi toi damit!

Gruß,
Stefan